BI consultant (data)

想搵 想做bi ，etl 好悶，想問大家有冇聽過karin company(嘉靈）有bi consultant? 有冇人知好唔好做ah???

Et做開邊間 點解唔做